九月全民免費搭黨鐵

為慶祝國慶70大周年，全民由8月31號起免費跳閘搭黨鐵返工遊行，就好似琴日黨鐵免費封站專車載popo周圍走咁，有冇巴絲會享受福利

：齊齊跳閘謝黨鐵
：搭車就要俾錢架啦

狗鐵不合作運動升級：跳佢老味

狗都有得免費入閘
作為香港人點解唔得？

其實今日葵青荃就應該預先享應黨鐵福利

一個月都慳成千蚊，黨鐵良心福利

你見到一堆人跨你就好不由自主咁跟住跳架啦2蚊都唔係咁想俾

我住個度藍到仆街
我驚跳完俾人圍住屌

可以號召下人搞幾次跳閘訓練日先

咁唯有享用黨鐵福利二用長者八達通

跳閘訓練日

磨袋磨到佢開閘

長者八達通$2平過學生飛

幫手推

狗鐵不合作運動升級：跳佢老味

支持
發夢唔比錢就唔會有record

9月1 機場

我都係個句
燒時間可以唔坐黨鐵
點解唔搭巴士
如果巴士都舔埋共
我都唔知點

我直接跳欄杆

周圍搭都係2蚊，真係急不及待想去玩玩了

push

黨鐵真好，為左支持香港人遊行推出良心福利

全民綠卡入閘
如果2蚊都唔想賺，就1毫都唔比你賺

巴士都停香港直接係玩到全民大罷工，支持埋九巴奶共

成日冇人跳唔敢跳
利申：已經用左兩個月錄卡

欄杆高好多喎

其實我未見過有人查，除左上水個啲位之外

幫推

九月全民免費搭黨鐵

狗鐵不合作運動升級：跳佢老味

826起全民免費撘港鐵

[黨鐵]星期一返工時間，全世界爆閘！

同意！

同意

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

藍只顧自己利益 得撚閒理你咩 佢地屌黨鐵加價 分分鐘仲大力過大家

用長者啦

要助跑

居然有3個人唔想要黨鐵福利，唔跳閘都用長者卡啦

叫佢一齊跳仲好

一定要跳、爆閘或者側門，不合作運動要比人睇到先有意思

就由今日開始

拆閘 唔係個個跳得起

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.30 民陣 去中聯辦遊劉
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 罷課

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

唔係831咩

有共識就得。低調啦

打爛部機

跳

打爛就刑毁，跳閘捉到就罰500，你自己揀

我地要再搞手拖手大行動💪💪💪💪

要啦 彈出又彈入

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

成日遊行周圍去又要be water，啲車費真係好貴呀

好似佔中要預演

全民一齊跳就罰唔到500架啦維持秩序先係佢首要做既野

俾人捉到，學警察講：
我以為搭鐵唔駛俾錢，無資料話要俾錢，淨係有資料見警察都免費搭鐵，點解股東要俾錢

其實唔會捉到
你跑走佢唔會追

駁唔到

好多股東想人俾錢搭黨鐵，我勸你地快撚啲放左佢啦，遲下跌到20蚊架啦

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

2個禮拜前已經咁講
推

幾十歲人跳完都打柴

要多人跳先唔會俾人捉，得自己on99一個跳，實大把黨鐵職員即刻過嚟

送佢地上路 少d藍絲

推

輪椅出入閘口啲巴絲會幫手封住，個度唔洗跳

唔好亂玩黨鐵d制呀

唔關事
只因為「你哋個閘壞咗呀」

嬲到唔想俾錢
想直行直過

咁打開對送貨閘仲好

推 全民跨躝

gogogo

如果跳完俾黃衫狗捉到會點

點解九月先開始？

想一野踢踢斷個閘算

壞哂咁就冇計啦，想俾錢都俾唔到

9月1得機場一場

be water

狗鐵通例罰500，其實好撚抵，尤其過海返工嘅人

OL們用長者八達通都得，跳閘對佢哋嚟講動作會有啲大。反正如果有查飛狗嘅話你咪話趕時間急急腳走咗去咪得，印象中繁忙時間坐地鐵都無乜查飛狗嚟查你張八達通啦！平日都ok！

如果坐過海巴士又可以用政府多啲錢。

琴日見到話封站但見到啲車係度運狗嬲撚到

有畜龍，前線勇武多人就一齊衝，有手足落但就打狗，救人齊上齊落
9月開始每個weekend塞機場

全部都開哂佢

買綠卡洗唔洗留資料？

我有手66, 想問尋日公安坐車有冇俾錢先

唔方便跳可以試下推（睇邊款閘機），而送貨側門你開左佢唔會響，只係閃燈

等緊呢個機會好耐

🤣🤣🤣🤣🤣

個畫面係佢捉你既同時隔離繼續跳，佢無奈個樣你諗唔諗到到時你話隔離都係咁啦

跑

有啲黃衫粉紅衫
望撚住

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

佢哋見有著數跟埋一齊跳啦
根本佢哋先係最撚冇紀律

可以今日開始既

你撳住個頂就入咗去啦

地鐵站 parkour
唔好齋跳一次

驚跳唔到好柒
閘口有晒地方比你借力

希望大學嘅站大家齊心啲 一齊跳

咪講咁多～
樓主今日係葵芳站開班教人跳

係呀 仲好過跑閘我覺得 事但一個位都入得

打斜咁跳

不嬲唔比錢搭

見到黨鐵咁 仲送錢比佢地既係咪on9

最緊要練跑
做開運動 反應快
一跨就跑走

跑得慢就等無人望
或去前後站跳...

約定時間一到搭正就係集合點 一齊行

smart octopus有得買

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

跳到佢破產為止

肯定冇啦，股東一定要追到佢地俾交待

個個都跳到咩 我呢d肥撚就跳唔到

搞個全民長者八達通日啦

今日遊行見到多人就發起享應啦

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

同佢講我係警察

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

到時又關站

You jump I jump

咪戇鳩
佢哋潔癖
後生仔做乜都錯

有人跨先講啦
上次不合作運動已經吹曬雞
我去搭地鐵都見唔到有人跳

一早就應該咁做啦

前線應該派綠卡

見到有一位巴打好怕醜咁跳咗其實好型

咁你唔洗諗，狗鐵得三分一profit係車票，佢唔收錢都唔會蝕錢

佢有冇比職員捉？
平時見人用學生/長者都比人捉

跳得都應該帶口罩？等齊一班先跳。

黎緊又加啲車仲易壞過之前

一千人跨欄選手 vs 幾個黃衫
黃衫都變選手

唔會再搭鐵

新gear散仔都有cam
各位係咪前線既都要好好保護自己

9.1機場見

對敵人仁慈=對自己殘忍

有冇人可以指導跳閘姿勢
跳唔過呀屌

嗌到到全民返工帶口罩頭盔， 實大把人同你跳

咁要搵個鬼幫幫手

閘口一步斬過啦
一係好似跳馬咁跳過去

Push

如果D閘鬆鬆地
跟本唔洗跳

大陸地產係另外1/3，剩返係廣告同香港地產、鋪租等

Source：睇年報

👍🏻👍🏻👍🏻

剩返一日炸！！仲差成三萬個簽名！

感謝黨

唔好等9月咁遲

721
811

葵芳站教您

仆街黨鐵唔封站既話一陣見

頭先我諗住跳上張碌架床練習跳閘
屌而家撞到大脾好撚痛

腳短跳唔到呀

已經唔打算再比錢搭

首先要解決周圍cctv點跳而不被點相

你平時點遊行咪點做攞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實平日大把大陸人一家大細跳 但黨鐵都唔捉佢地

跳閂後出閂好麻煩 用長者方便好多

隨便買到？

多謝

係 話幫老人家買就得

要組隊

比人捉到咪仲衰過跳閘

跳喇，咬我食咩黨鐵

希望佢d IT system 唔會壞

呢樣真
老實講我跳唔起

封撚咗冇得教

一次500

柒啲囉

不過，喂，你用長者無人知，咁樣做不合作運動有乜柒用？

大家真係跳先好呀
基本上有人做 就會有人跟

講緊罰錢 又捉你入房哂你時間

屌佢老味又封站

Yeah

香港人最唔鍾意執輸 ， 夠人跳一定跟。 揀個好日子做開幕日

我以後每次入閘都會暴力少少
希望D閘快D鬆

比人捉到既就一樣要罰錢，不過有人捉梗係跑左先

其他香港人俾啲骨氣啦
轉個頭又照俾港鐵賺
轉個頭遊完行又去排喜
對得住自己？

*茶

agger

如果少少野都唔敢做 香港世世代代都要含撚嫁啦

9月1號入機場 唔好再比鬼淡化機場
對手愈唔想我地入 證明係正確既選擇 我地愈要入

「點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？」 -

眼見所有機場post都沉得特別快
有見及此 我會自己發起自推1001計劃

對手撐住兩邊閘機
對腳華麗跳起fap前 著地

有無得令到其他市民都唔洗比錢既方法

建議搞個全民長者八達通日先，多啲人參與到

唔好自hi啦⋯⋯你叫得郁港豬？

前線多人請一齊衝去打狗，有手足落單記得打狗救人，齊上齊落
9月1塞機場

做媒搵人重複出入係噉跳

出閘咪又要補

依啲大棚福利我相信冇咩人會反對🥳

好可惜啱啱15分鐘之前佢話暫停服務

練緊

我地係大股東呀 黨鐵搞9我地 我地一定要佢跪低

出閘都跳啦緊係，唔通補飛俾錢佢賺？

老老實實，佢而家咁撚乞兒係咪要係總部表達下意見

支持跳閘發夢

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

著住裇衫西褲番工既 表示有難道

37個人想用長者八達通

我已經用緊兩蚊優惠，真係好抵，過海最開心

8.31 遊行一定跳啊！

絕對支持
講真 就算真係比人捉到罰$500
只要你係搭得多嘅 尤其係搭好遠嘅話 好快會回返本
而且多人跳閘/做長者八達通佢只會更難捉到你
所以一定要號召更多人去做呢件事

我地唔可以唔搭狗鐵，但係我地可以唔俾錢

以下為各區前往825荃葵青遊行起點葵涌運動場之巴士路線資訊：由北區及沙田大圍出發46x>葵芳邨49x,48x,40x,43x,73x,278x>城隧落車轉47x>智芳街由屯元天出發天水圍69M(或任何巴士由大欖隧道轉車)>新都會廣場屯門(兆康苑) 67M>新都會廣場屯門（良景邨）58M>新都會廣場由港島各區出發灣仔北930(可由西隧轉車站轉車)>葵涌廣場由將軍澳區出發將軍澳（彩明 290/290A(可由龍翔道沿線上車)>葵芳廣場 由觀塘及黃大仙區出發平田38(可由觀塘道及龍翔道沿線上車)>智芳街由油尖旺區出發奧運站 37>新都會廣場旺角（柏景灣）33A>智芳街 由深水埗區出發北河街 37>智芳街北河街 33A>智芳街由東涌出發裕東苑 E32>新都會廣場迎東邨 E32A>新都會廣場

From tg group

唔好呀唔好呀

你知唔知你拍兩蚊，黨鐵都係收足，餘額係政府用我地啲錢補貼

黨鐵

依家完全轉搭巴士
2蚊都唔撚俾黨鐵

粉嶺成日有人企喺度望
就算冇都好 隔離就係CS
唔敢跳閘唯有用廢老卡

無啦我地嗰時係度圍屌緊狗鐵職員邊有時間捉個巴打

咁咪當我地可以慳d車錢囉
話唔定多人用嘅話遲d政府可能會取消廢老兩蚊搭車添
If we burn you burn with us

空氣推！

狗鐵想玩嘢吖嘛
咪當益吓市民囉
日日免費開閘俾人過

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

同意 其實用力一推就過到

要啦屌，獲獲收我廿幾蚊
一日都無撚咗五十，又貴又唔係為人服務
仲要成撚日壞車︿仆佢個臭街
仲夠擔死年年加價!!!

但我個站好撚細個閘口隔離就係客戶服務中心

D 利益藍絲都跳埋一份

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1-9.3去機場 9.7去機場 9.8去機場 全部1點見

裝哂巨型cam
直入狗屋
我都想日日返工跳閘

..

有冇欄可以跨

咁好過自己比多

大家練定跳
跳唔到都用綠卡
點解我要比多呀？慳錢買gear好過啦
班友叫人唔用綠卡咩心態

冇呀 全部閘口都有CS

推機場post

9.1 入機場

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

迷戀地區戰,不會造成任何經濟損失！亦沒有國際影響力

我唔想再比錢黨鐵

岩呀 黨政府持有黨鐵75%股權

黨鐵大酬賓

做咩等九月，而家好做

唔敢跳就用長者八達通

啲闊閘機夠哂位直過啦

今朝番工跳左
跳完急急腳走捉撚到你

可以考慮沖閘，個閘其實冇卡住，大力小小就會自由轉

有冇片可以睇下點樣踢開

有冇平時搭開西鐵綫嘅手足想一齊跳閘

比藍絲有借口話我地做暗搶錢!

我跳閘跳咗成個星期，但未見到有其他人跳

真 有人跳開就大家都敢跳

共享光榮

光復香港

最好攞住支黨旗仔跳

排隊買飛都慳番

831全民跳

每個weekend，我自己一個番到屋企個站，次次都靜靜雞捐出去。

揾次直接打爆佢部閘機算啦 咁就個個都冇得拍卡

排隊加入日程表 9月1日入機場

有人開頭我跟機

已經跳緊

圍黨鐵總部,拆撚個站佢,仆街好撚嬲!!!

住上水好淆 完全無人跳又勁多狗鐵職員企喺閘邊望住

有職員就買最近既飛，出閘跳

想問下如果畀職員捉 要罰500
我如果死都唔畀會點？

唔想等到31號

有冇gif圖文宣

想知點跳法

約埋班朋友一齊跳

是但搵個冇人嘅位跳入去就得

推爆佢

有冇粉嶺人有跳教學

人人長者八達通仲方便
下下都跳好累

留翻出閘先跳

我老鬼一名
都跟

其實宜家d閘個左右閘門(除左三支鐵)都係一下膝撞就開

學生都用左半年綠卡

2:09 pm
譚凱邦助理被困葵芳站閘內
Source: apple live

推呀！！！

支持。等黨鐵糧就照出，錢就無得袋

一係跳一係長者八達通

好多黃衫/粉紅衫望住
佢企隔離
就算度閘無鎖 你都唔敢行啦

我覺得長者八達通
可以買定
但逼於無奈先用
個個跳 狗鐵難捉到人
我哋先做到互相保護

跳！

you jump, I jump !

support

你地整得走門口查飛狗咪放心跳囉

好多人正評希望真係肯做
2/9開學 有冇手足一齊係各站呼籲大家跳閘

上次維園集會走既時候見到幾個後生跳閘
D 阿叔阿嬸嘩嘩聲

跳啦屌

唔會原諒狗鐵同狗夾埋既行為

跳閘 坐霸叮

全民長者算啦

全民運動日

已有藍屍跟住一齊跳 黃絲長者話兩蚊都唔想比

612 721 811
光復香港

堅?

乜撚野都驚就唔好抗爭

比人捉到就講普通話

提醒大家，任何人都可以買到長者八達通，唔使出示身份證

推啦

推
想跳好耐

popo連喺m記叫雞都有折
香港人都要攞返啲着數啦

望住又點
琴日有兩個粉紅係隔離照跳

壞左就唔晒跳啦

圍站時開遮陣整壞佢就無刑毀啦

小學雞講法
你估你係黑警咩

跳唔過，‘捐’過去得唔得

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

肥妹仔表示跳唔郁點算

喺輪椅入嗰度撞過去

長者八達通

今日遊行完坐港鐵免費

慳唔少

係圍欄跳好似好d
記得遮下樣

個站好少人 應該冇人跳 用兩蚊

反對用 Google 呢啲極不透明的 Evil Company, 應該要用廣播媒體，唔好用Google 呢種窄播媒體

查飛狗一捉人就圍住佢問路
你係黨鐵職員唔問你問邊個？
阻住佢搞鳩人，逼佢縮返入去

除咗跳閘，仲有其他方法杯葛黨鐵

咁得啦，更加唔洗俾
反正車費收入對佢冇影響仲收嚟做咩？

八皮一個月
連食金拱門都有六折

香港人唔係連搭黨鐵都要俾錢吖嘛

求體操教練開班

用兩蚊黨鐵無蝕底㗎，政府會補貼兩蚊個程
直接跳啦

啱啱喺客務中心隔離跳

推 全民跳閘/兩蚊搭鐵

跳唔到可以捐過去

港鐵冇職員 除非POPO要求做嘢

9月份係黨鐵慶，全月跳閘免費

參考資料

咁點講 姐姐請賜教

我嚟公民抗命嘅，以跳閘犯規嚟示威，俾你捉到俾你罰我都無畏無懼，因為係公民抗命！我用喱五百罰款買你狗鐵嘅覺醒！

整壞部機全民都唔洗比錢囉，圍港鐵站果時做，夜晚壞，朝早整唔切

好！

買張下個站既單程
其他地方跳出

咁點解我唔用廢老卡

買張粉嶺去上水
小童飛3蚊（同廢老卡同響聲）
比廢老卡貴1蚊
但用廢老卡
政府會用公帑幫你補足車錢

聽日就跳 希望有手足一齊

唔想跳咁顯眼可以試下
新閘機兩塊葉 一比力向上拉就自己彈開

唔係唔同意免費港鐵campaign

但人地有晒cam ga wor, 實畀人影完秋後算帳
我地又無理由番工做平民時blackbloc 晒ga

壞左好過跳?

一般市民未必會跳, 但壞左就無計

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

跳左